邊個話388 狗也不屌

一年既等待 始終都係有收穫
股息兼收
唔好同我講大把股升到仲高
把握到咁既波幅就好夠

利申 均價198

同盈富一樣 趁低買必有賺 週期股

牛市一定唔會少388

當年大時代日日狂爆一成

發啦

準備坐10年

上呀